（好快變喪屍）大家世界沒日前有咩遺言

懷念Kangchenjunga上的日出

如果中左喪屍毒應該襯未發作之前洗晒d錢定去醫好？但明知無得醫